大家覺得高達史上最強敵役係邊個?

我覺得係PMX-003 The.O
機體性能本身大幅度超越Zeta Gundam
斯洛哥本身都係優勢既NT 壓力大到馬沙同哈曼喱d頂級NT都忌佢三分
死時仲可以破壞埋主角意識
如果唔係Zeta既Biosensor發作既話 The.O完勝Zeta

認同，勁有 final boss feel

重睇個陣發現其實theO只係出左幾集
仲要只係同奶油打左一次咁多

SF+大魔王

諗佐兩諗都係破滅魔劍

私にはあるのだよ！
この宇宙でただ一人、
全ての人類を裁く権利がな！

一個人搞到世界差d滅亡

Seed D嘅基拉算唔算？
連主角個位都搶埋

魔劍
sor，佢地先係最後幸存去改革社會既
咁應該係 三明

一場已經見真章
科通靈講左Zeta同The.O打近戰係冇優勢可言
射擊戰方面 2個互射到冇彈都唔會分到勝負
如果唔係Biosensor既奇蹟係冇可能贏到

超高校級搞屎棍

連主角個位都搶埋

我覺得本身斯洛哥人都好勁
佢第一次出場個部變型機都嚇撚死佢地

只係用密沙拿已經嚇到馬沙流汗

其實斯洛哥同古魯謝都係因為劇情需要先至死 佢兩個根本屌打主角
不過鐘意古魯謝多啲 斯洛哥個髮型唔識欣賞

極醜惡

魔劍第一季既朱古力

記得果陣哈曼+卡碧尼出場
D人唔知咩就中左招
到斯洛哥同佢兩條女出黎
兩條女又係中左招都唔知咩事
係斯洛哥睇到D浮游炮再開槍打佢落黎
兩個大佬個種勁既形象出哂黎

Mr冇事做

基拉: 駁唔到

巴巴托斯

魔劍先係主角喎清

大幅度超越Zeta咪又係比我插死
W揸多魯2果個應該仲勁，由頭壓住五子打，政治上同戰鬥上都係

東方不敗

哈曼大人

turnX

最強最型我唔知係邊個，但最柒一定係X個兩兄弟

細個睇驚驚地

機戰黎講算強敵

果兩見弟見都就轉台

利申最中意X

王者之風

古魯謝
射到基魔

屌咩打主角
思樂多要3抽1 哈曼 最多同哈曼55波
哈曼已經輸過比加美尤

古魯謝係幾型

賈圖 男人中嘅極品

真男人

the O
最廢敵役係鐵華團
比正派撚狗咁撚，滅團

我覺得係turn x，沒有之一

古魯謝+1

基拉

The o
同卡碧尼

古魯謝其實都幾撚抵死
佢唔殺隻雞嘅話基拉都冇可能打得贏

呢個真 雖然基拉爆完seed都係俾佢當狗咁撚

老年菲利特 又係痴線

點解你個名 咁似女仔名既

想比人打咩你

我英文名叫Johnny

假圖

假圖先係主角

最強敵役係佢條舊菜

屌你老母

三日月同部狼王
發癲紅眼果陣根本無敵
好彩主角有魔劍, 打敗個癲佬

邊個會驚個死毑型

講咁耐都無馬沙

佢係比戰爭迫害既細路

呢條友啲理論幾乎扭曲晒
啲價值觀又怪怪地
實戰就更加唔好講 幾乎輸晒俾阿寶咁濟
佢既背景同故事都好引人入勝
但絕對唔係最強

古魯謝
佢講既野我都幾認同

馬沙 係比達

新安州

永遠比人食住

Gundam X 前傳宇宙革命軍首領
1. Gundam 史上最成功嘅掟宇宙垃圾作戰策劃
2. 成功殺害地球99%人類
3. 根據地完全無受戰火影響
4. (附送)擊破聯邦軍象徵Gundam X仲令入面個王牌駕駛有心理病坐唔返ms

設定上turn a
心目中 渣古

我生得聰明，得罪你咩！

老虎大叔一定唔係最強，但最man到出汁既非佢同東方不敗莫屬

兩個都係為左守護最愛而犧牲

垃圾，不了

cannot agger more

魔鬼高達

走呀
條友持住有啲小聰明等間痴線打鳩你架

金仔揸Turn X
子安戰隊

我覺得00個紅頭髮雇傭兵都幾勁 幾次都壓倒住天人
而且忠於自己我覺得幾吸引

蘭斯洛
正常同完美嘅馬沙

原來佢咁勁
Tv 版岩岩出場套野就比人腰斬趕住收工，變左路人

都唔算路人啦，好似帶隊都差d拆左DX
佢仲要只係揸部汎用機